阿根廷冇美斯仲順

阿根廷係咪冇美斯順d? 今場冇出佢就大炒左墨西哥 係咪其實美斯根本限制左隊波的團隊合作？冇左美斯反而大家都可以各有所發揮

世盃外圍賽冇美斯輸到甩碌個陣唔見你講？
輸打贏要

唔過5個reply

幫你推一個

有佢果陣咪一樣廢？除左最後一場外圍賽驚險晉級以外

咁唔該你自己睇番咁多場外圍賽有佢在陣同冇佢在陣分別拎幾多分

上一場無美斯踢到屎咁

依場墨西哥柒又話你知？你有份落場踢？

知唔知點解阿根廷上屆世盃有得踢？